有d咩可以一下分到窮人 / 有錢人

「食呢間吖…近我巴士/地鐵落車」

「申請信用卡？無職員幫你搞哂既咩？」

仲有無窮困限制我想像

我daddy....

擋風玻璃有無/有乜泊車證

「新界。。係咪好多牛屎架？」

唔識用八達通，或者去便利店買廁紙

不過依家都好多便利店有廁紙賣啦

馬會會員

好多d廢老以為自己都係

唔知電車係咪落車先比錢

朋友由細到大基本上都係司機車出車入，上次同佢搭tram 先知佢未搭過

徐晃size

新界牛表示都係廿幾歲先第一次搭

唔係住港島咪唔識..

單純係條街見到個路人甲要一下分到真係好困難
除非直頭睇住佢揸咩車

而家好多有錢佬後代都好貼地

之前有次睇到燊哥唔知邊個女既訪問
睇佢平時手袋入面裝咩
見到張銀行卡都係恆生最普通果隻

又識d公屋撚出入都的士/uber
買野食野從來唔問價

就算咩名錶靚袋，有d A貨遠睇真係專家都分唔出

男人既話，我自己本身對西裝有d研究
西裝就真係無得呃
但就算捨得幾皮野造套西裝既人都未必真係好有錢
最多叫對自己有一定要求
(一星期至少5日著西裝，即係至少造3套，捨得拎十幾萬出黎造西裝既人多數唔會窮得去邊，仲要洗太多又一定見到損耗，唔係可以買套靚既著幾十年)

睇你喺香港分，定大陸分。
喺香港分，要睇佢如果屋企搞壽宴，可以宴開幾多圍
喺大陸分，要睇佢娛樂方法，窮人出身如陳偉霆受思想限制用投射屏幕睇，富人出身如周揚青用星空影院睇。

著咩野衫褲鞋襪根本分唔到

睇佢平時用開啲乜
即係個口罩成十蚊個仲要日日戴
果啲咪富貴人家囉

小學有同學寫記念冊，地址係 「山頂道x號」呢5個字

從此之後我就學識，雖然屋企地址長唔一定係窮，但地址越短就一定越有錢

司機 海之戀丫唔該

邊道讀書已經大概知

口罩重用既話點計

真係有米又點會重用
有錢佬點會難為自己
不過口罩又係難睇啲
留意吓其他用完即棄既野
唔貴唔用 而且唔會點在意

上連登

睇對鞋

交際場合時候既談吐
細細個就跟住Daddy 出入飯局，私人會所，宴會
識得點同人吹水 打交道

問佢平時有咩興趣/點消磨時間應該都可以分到